我屌你今個禮拜五可以去蒲

plan緊開枱..

唔覺得樓主食到女-_-

開枱打牌預5預我

出嚟隻抽

驚畀你臭親 不了

下-.-

樓主好25

Mk死返感情台

收到風樓主去gay吧食囝

唔怕中武肺？

No fear